Corre que te pillo:
Era se una vez un sujeto llamado trico que le encantaba jugar juegos shoter/terror, 
se la pasaba todo el día jugando tanto así que sus calificaciones estaban por el suelo, 
un día trico se vio en vuelto en una encrucijada Inter dimensional evolutiva y paranormal 
de las tinieblas por lo cual trico es succionado por el vórtice digital y sin darse cuenta 
cae en un mundo desconocido, trico tiene miedo, pero se arma de valor para hacer todo lo posible 
para poder escapar y salvar su año académico.

Para Ganar: Debera llegar a la meta azul, como pista el player esta siempre mirando a la salida, Suerte !!!!

Instrucciones:
-	Play para jugar.
-	Para sacar el Arma apretar “1” del teclado.
-	Dispara con el click izquierdo.
-	Movimiento WASD.
-	shift para correr.
-	Espacio para salar.


Integrantes:
Enzo Gatica.
Lukas Ortega.
Martin Santana.

Version Unity HUB 2.4.3